搵佢頂尼馬得唔得？

2 & b,阿仙奴最有潛質新人，攞過最有前途新人大獎 ，

p.s. 岩岩睇完多蒙特對拜仁，丹比利真係唔掂

iwobi>>>>>>>dembele

得，擺低三億歐羅

lingard 好少少

抵

both good

Isco ?

唔係唔得，但同 2&b 比，有d距離

2&b >all

agger

Suarez
Iwobi
Messi

S.I.M.組合